今日事件重大檢討

嫌長睇紅字就得

1) 以後唔好阻FA做野 你唔好理佢真定假, 緊記就算打仗都唔可以唔俾FA救人. 一定要讓路俾白車,FA. 仲記唔記得616分紅海個幕?

2) 千祈唔好掂記者同盡量俾啲空間佢地, 見到記者俾人打/碰撞, 請保護佢地.

3) 捉到公安捉到黨媒乜乜柒柒都好, 有料刮完, 你留低佢都冇用. 尤其喺機場呢啲公共空間打完,然後可以點? 打死佢有咩用?
呢點要反思下. 我知好難. 但記唔記得天琦同我地講過咩? 不要被仇恨支配

4) 機場係和理非地頭, 今日俾人帶晒風向set roadblock, 圍公安, 俾條金毛演員夾埋狗做show.
我諗由DAY 1 開始已經有鬼, 所以我想大家每次行動前都問自己一次, 你出機場係想做咩, 有咩目標, 唔好人做你又做

5) 攬炒巴佢地個邊嘅團隊用咗好多心血做咗好多野去引起外國關注, 希望世界望到香港依家嘅情況. 希望大家盡量冷靜處理任何突發事.

6) 最後一點, 最重要. 今日發生嘅事冇得改變, 唔使再互相指責. 要檢討, 但要理性.
有鬼, so what?
勇武, 和理非兩邊不割席,不分化, 不篤灰. 就算對家點玩賤招, 冇問題. 攬炒又如何?
記住唔好focus落捉鬼呢part, 我地直指嘅始終係政權

記住不割席,不分化, 不篤灰

相信各位有留意開連登都知道，最近新二哥上左任之後，連登多咗好多鬼post。

相信而家好多狗屋入面有好多平時冇野做既狗扮連登仔開post，而家呢度咩都做唔到，連睇動向都冇用。

建議：
大家轉向其他平台，好遺憾，連登已經廢左啦。

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

推！
核彈都唔割！

不分化不割！

其實點打點暴力都好
大家仲記唔記得示威者俾人打到仆街
捉左都照打，骨折既有，咳血既有，爆撚埋眼⋯
係我地太天真定佢地太殘忍

同埋就算我地坐在到咩都唔做，假扮既示威者都會出手動人同整亂個情況架

你自推十次啦

push

強烈譴責文宣用以眼還眼做主題！

好暴力！今日打隻鬼幾下都已經割得切底，若真的還左隻眼，一定民意盡失！運動失敗 ！

#核武都唔割呀！

林奠都唔割警隊，我地點會割

認同
不要被仇恨支配

發洩係要發落狗到 同埋係俾狗咬果陣

P牌無quota開post，借貼

813係好混亂既一日....

1. 有手足block check-in 想快速地癱瘓機場 /令航班取消，但同時好多手足反對，因為令到旅客充滿怨氣 / 變相輸民意。
2. 經過最近黑警做鬼既情況愈黎愈過份同愈目中無人，有手足係機場捉到鬼後，花大量時間圍鬼，但同時好多手足反對，因為覺得錯左焦點，而且因爲鬼係捉不完。
3. 有勇武派手足開始對機場內警犬進行比較激烈的反擊行為，反之然警方今次明顯表現比平常克制 （比較下顯得，並非真係克制），但同時有好多手足反對，因為係機場入面，係所有焦點，包括外國媒體下，係中了警方陷阱，係輸了形象和民意。

所以所以，
係大家記得要團結，
不分化，不割𥱊，不篤灰的大前提下，813的混亂，大家屌過嬲過迷茫過後，
希望可以理性咁大家好好討論反個共識，
可以重新開始，進行止蝕工程。
要記得！
我地由69開始，去到今日不容易，
我地既付出，係唔會因爲一日既挫折就走向下波。
煲底下的約定，不要忘了。
屌完，豬隊友還是你最愛的香港手足。
邊撚個未豬過未7過？？

所以麻煩大家重點諗諗：
1. 以後面對鬼的態度和做法。
2. 在機場內面對警犬的boundary。
3. 如何最有效影響機管局正常運作。
4. 如果重新重拾民意，表達對旅客歉意。

香港人加油。
我愛你們。

謹記最低武力

眾手足回想翻運動一開始出黎個心態
我們依然可以回去

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

幫推 有鬼又有乜好怕
唔好理佢 屌走佢就得

完全同意，今日就算點都好都唔應該鎖同同打個大陸人，得一個人佢根本做唔到咩

不要被仇恨支配 冷靜

推
勇得黎都要有智慧呀 識退洗撚驚鬼咩

推

下次有鬼唔好郁手 即刻綁住佢問佢野起佢底
起完掉垃圾桶比記者影 影完再推去廁所自己玩啦

咁多記者影

721 811 812
核彈都唔割

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

鬼從第一日就已經有，要記住去機場的目的係和理非，我地唔係黑警，唔係黑社會，不要俾仇恨支配

機場事件已完結，請勿再推。
眾神歸位全力推818！！！

不分不割！！！！

捉住影完相就放啦 唔好做多餘野 對抗爭冇幫助

請停止一切捉鬼行動
不分化 不篤灰 不割蓆
勿忘初衷
要贏就唔好再捉鬼

唔夠人情況下上departure 阻人上機已經埋下大敗伏線

當時已奇怪點解做法同機場堅守和理非共識完全唔同

唔信可以起我底 我由下晝已經一直力勸要停止

機場唔係講兄弟爬山任人發揮既地方

幫你推 我係和理非 講明核彈都唔割就唔割 我地一路走來 都係從錯誤學習 今晚衰左 咪當交學費 下次做好佢 我地抗爭路仲有排行 不割蓆 不捉鬼 不分化

我自己真係核彈都唔割呢個唔係口號而係我真心咁諗
但係如果要屌又點 無人可以一次完美
百屌成材 有咩事 文宣拆點佢
屌夠啦大家再考慮下如何善後
團結可解決一切

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

頭先美國佬CNBC台全程直播香港, 今次真係做得好差, 真係要檢討今晚行動...
申利: 點都唔割

講咗 核彈都唔割
老實講, 就算頭先公安/黨媒掛咗, 我都唔會割席

自推

今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

721

認同
不要被仇恨支配

這是我們和狗的分別

希望上到熱門 多啲人睇到

721

佢地瓜左當然無問題啦, 但頭先有疑似鬼推撞記者救護, 開燈照記者, 仲要全球新聞台LIVE影晒, 今次真係.....

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

屌推,講哂我想講既野咁滯
不割席,但大家諗清楚點解我地一直都可以有"大義"
唔只因為5大訴求正當性,仲有一直示威者表現都係一班有質素既人
無私,擁抱普世價值,唔會主動傷害無辜人
仲有少少補充,唔好該唔好將琴日人車塞爆機場令機管局封場同今日幾百條友阻人上機拎黎比
兩樣野係完全唔同
一個係機場停止運作
一個係機場正常運作而你阻住人上機
一個係直頭冇左班機,一個係因為"示威者"上唔到機
航空公司處理手法都唔同

要檢討
如果有人有意再三推撞/阻住記者, 大家一係將條友拉去後面, 唔好俾佢係度阻住記者做野

咩人最憎記者啊? 仲要係搞立場, 心照啦

幫推到上熱門為止

冇錯,記者救護呢兩個月黎根本係示威者最好同伴
大家一直互相保護,點解今日會無啦啦接連有脫軌行為出現?
仲要咁岩一陣又話呢件公安一陣又話呢件假記者?

掉垃圾桶淋屎尿就夠 出手打不建議

3) 捉到公安捉到黨媒乜乜柒柒都好, 有料刮完, 你留低佢都冇用. 尤其喺機場呢啲公共空間打完,然後可以點? 打死佢有咩用?
呢點要反思下. 我知好難. 但記唔記得天琦同我地講過咩? 不要被仇恨支配

今日打人果班，我唔理有冇鬼，
在場既人，應該阻止！
你地痴撚左線？

我地鬧緊黑警暴力，民主係靠民心民智民意！
你地走去打疑似公安黨媒？你地肯撚定自己係冇搞錯唔洗fact check?
諗諗呢種行為係咪值得，
破壞任何死物，冇問題，
但只有堅持人性先可以得民心支持！

反省吓啦!

不割𥱊係因為我地當大家係一家人，血脈相連
但見到你班on9俾仇恨支配，
唔鬧醒你地，一步差錯所有之前手足付出既努力就冇哂，全部做千古罪人呀頂你！

天琦講咩？
諾貝爾和平獎劉曉波講咩？

不要被仇恨支配！
我地沒有仇恨，也沒有敵人！

麻煩大家思考一下，真正想要既民主社會係點
再咁落去，林鄭所有歪理成真，

懇請大家反省，改善，進步，我求吓你地，
我地要贏得光彩

新二哥就係大家心中嘅鬼

其實佢行為未有威脅都冇得出手,最多只可以圍住佢
除非佢自爆話自己公安咁冇野好講
但宜家情況就係未審先判,由其記者果單

大大力推！人狗之分，不要被仇恨支配！

有鬼真係唔洗驚 由day1開始已經有 就算幾年前雨傘都有
點解今次班狗要咁高調話比人知有鬼 目的只係想大家自己打自己 自我毀滅

今次一定唔可以再輸 我地捱得過今次就得 依招係班狗最後一著黎 捱多排 美國國會就會開會架啦 要繼續爭取好印象比外國人睇！

冇錯，政權幾冇人性都好，我地唔可以冇左人性！

其實前線見到佢扮記者,又帶住件i love警察tee同警察卡片, 好自然會以為佢係公安/武警
一時激動而出手係好難避免

想提返各位睇直播嘅大家可能喪屌緊點解佢地要咁衝動
前線係冇時間上網或者上唔到網去check佢個名/身份, 佢地得到嘅資訊唔會有我地咁快
所以請大家易地而處諗下佢地嘅心情

不割席

記住不割席,不分化, 不篤灰
和理非尊重勇武既同時, 勇武都尊重番和理非

既然行錯左,我地要認!!!!!!
唔係割席,但我地今次的確係錯左

我地要係記者會同文宣提及我地做錯左
但同時,我地都要表明!!就算我地有同顆可能做錯,我地都唔割席,為佢地道歉

要緊記既係,我地可能做左啲不可挽回既事,但係我地同班警犬係有分別!!!!!!!!!
我地係會反思做錯左啲咩,會改進,會認錯
我地要一個國際級既道歉!!!!!!!
就算啲人以後針住呢件事黎講,我地仲可以名正言順咁話我地係有羞恥之心,同某啲動物係唔同
呢個就係我地幫到前線既方法!!!!!!!!!

我地唔可以因為一次錯就放棄今次行動!!!!

衝動派唔該學下控制情緒，唔係文宣都幾難消毒

我唔會話激動既手足係鬼,但69講到宜家
行動前要"思考"下唔係得個講字
同埋會唔會咁巧合今日又公安又記者
如果仲有下次真係要問清楚

叫記者/救護SHOW PASS 都係ON撚9
畫面太樣衰

補充多少少
你永遠唔知人地經歷咗啲咩, 點解有前線覺得人地係公安之後要咁激動

大家盡量三思而後行

不分化

不分化 不割蓆

來日方長啊手足

救護唔太需要,但記者係有必要,因為真係有假記者存在
而且真記者除非做緊重要野否則我唔會覺我佢地會抗拒SHOW PASS

文宣提議 : 民間記者會可唔可以為今晚的事道歉

FA人都可以有人假扮嫁

我堅信我地香港人既智慧良知係值得有民主
全世界都睇緊我地呢一仗
大家唔好唔記得我地終極目標
我地係要做寫下歷史既人，
要證明

民主，是個好東西

要說服全世界。
我地付出任何經濟代價都可以，
唯獨人命唔可以。

今次香港人輸，民主就輸。大家明唔明自己責任幾重大。

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

講得岩

我覺得既然文宣係講和理非, 大家應該盡量避免衝突.
包括818遊行.

推
的確係做得唔完美 但可接受
我地要改善、改進！！
核爆都唔割
但做野事請思考下先

鬼係捉唔晒, 攬炒都唔割席

應該要做到林鄭做唔到既事

啱

唔好散播同唔好理失敗主義
一路以黎未贏過, 只有個仆街政府回應五大訴求先至叫贏

齊上齊落

我諗佢意思係救護,由其今日既情況,而且平時都唔阻FA係常識

反正今日都阻救援救人

捉到公安和鬼不如打一鑊先，唔打死都打怕班卧底先，等班臥底知道渗透有代價，唔會明目張膽搞事

721 811

冇錯,事情已經發生左,但唔可以比呢啲事再發生係所有人責任

撤惡法

銷控罪

非暴動

查警暴

真普選

護公安嘅鬼佬記者出咗聲

Sooooooo, the Airport turned out kinda crazy for me tonight. Had been live tweeting the discovery of the Chinese cop since it first happened.
After about an hour of him being quizzed, they tried to move him. It seemed that they would exit him via a human passageway. I was right at the front of the passageway ready to film it. It quickly became apparent that it wasn’t a passage way out but a gauntlet for a mass beating. The guy was already beaten up. Now the crowd began to punch and kick him.
Other media looked on and filmed. But I’m just not this kind of person, and I had to protect him, with my own body for nearly 40 mins.
Pretty intense.
Now...
I support escalation. I vividly understand how angry Hong Kongers are. I know I shouldn’t get actively involved. I also know that he was a Chinese cop, dressed as a protester, caught with sticks, and so had evil intentions towards HK.
But on a human level I could not stand by, or even walk away from a man being beaten to a pulp.
So yeah it was a rough ride.
The angry protesters respected what I was doing, and never intentionally hit me, not once. But, I got a few accidental knocks.
-
I’m sorry this happened.
I dunno what the outcome should’ve been. I don’t even know if my protecting him with my own body was the right thing to do.
-
This isn’t a war. It’s a revolution, we’re fighting a system, not individuals.
I think many protesters acted really badly tonight.
But, I also blame the HK police too. Their actions on Sunday, when they dressed up as protesters and then started beating and arresting people changed everything. Everyone is on a hair trigger now and riddled with paranoia and anger.
I said on Sunday, after this despicable tactic, any cop or agent provocateur caught by the protesters would be in life threatening danger. Well, I was proven right tonight, and also got a proxy beating for it. 🤣
Anyway, I’m all fine. A few scratches and bruises over my body and face.
HK is very much broken. Only the government can stop this.
In the meantime, get out and protest whenever you can. Every little will help in the long run.

Richard Scotford

救援車都有假 所以我地要嚴懲假扮

有啲POST好明顯分化 自己揸緊信念

考慮下自己有咩可以做到 最緊要自身安全

明白。
唉，估唔到連登入面都係戰場

多謝建議👍🏻

希望大家聽小弟一言，be water be humble!!

唔使灰心
長路漫漫, 大把人陪你一齊行

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

小小文宣方向

嬲到唔停屌老母、打大陸狗又推FA果幾個，你地控制唔到情緒就返屋企，唔好累隊友

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

五大訴求
缺一不可

經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

經過今晚之後 覺唔覺前線手足要set返一堆軍規？

612 721 811

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

總之全部你覺得過左火嘅野就係鬼
唔洗你去捉鬼
做番自己會做嘅野就得
對撚準目標
五大訴求

不捉鬼

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

Push

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

其實我希望吹雞可以真係上連登傾一傾先做

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

BTW, 笑話一則

全部唔準再講個輸字！心理小教室之自我實現預言self fulfilling prophecy

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

各位重睇一次啦
黑衫都唔洗著
口號都唔洗叫
文宣都唔洗做
人多就知咩事